【有圖有字】5日4夜泰國曼谷尋找哥基之旅

由於曼谷的確好適合Budget唔多嘅人去鬆一鬆，加上三月辭咗工同要去四面佛還神，事隔一年又再次出發曼谷

如果大家有印象，其實我上年先去都有打遊記

事不宜遲，開始倒帶返去3月14號！

今次坐香港航空，原來而家寄艙係要用自助，覺得仲慢過平時

短短三小時機程就到達，抵埗之後拎完行李就拿拿聲買Sim card，之後用Grab call 車直去酒店Check in

今次住鄰近Nana站嘅Novotel Bangkok Sukhumvit 4，大約700hkd 一晚包早餐

間房正正常常，唔算太大，不過酒店喺18年尾先開，所以房間廁所等都非常乾淨，不過佢無提供牙膏牙刷

呢間酒店其中一個賣點就係infinity pool，擺低行李就殺上頂樓

喺度飲吓酒食吓雞翼，再浸吓水，再上岸恰吓眼瞓，就Hea咗成粒幾鐘，真係好寫意

呢種悠閒嘅感覺，你喺香港係唔會感受到

順帶一提，咁啱天氣無想像中咁熱，喺天台亦有涼風，即使有太陽都唔會熱到頂唔順！

泰國係咪涼過香港夏天

請問幾時會去到哥基篇

我都好好好好好鐘意哥基

黎緊四月中都會去哥基cafe

涼未必涼過，大家都好撚熱，但我覺得舒服過香港

Day2就會有其中一個，今次會去兩個都有得同哥基玩嘅Cafe

哥基！！！

兩個！快快快快，加速，快出

留名
我都想毒遊曼谷一次
但完全無Idea去邊好

喺泳池Hea完再梳洗一下都7點幾，見肚餓就出去覓食

最後決定第一餐食豪啲，試吓喺香港未有嘅過江龍Burger and lobster，位於CentralWorld對面，Chidlom站的Gaysorn Village地下！

其實唔夠三個月前先喺英國食過，不過啖啖龍蝦肉真係令人念念不忘，不過曼谷呢間唔使等位，直入就得！

曼谷呢間龍蝦包質素無走樣 不過薯條唔夠熱

一個Lobster roll嘅set 有薯條同沙津，大約350hkd！

去游吓水食吓嘢按吓摩，其實曼谷都好適合獨遊

咩酒店

全程住呢間，第一篇有寫到

好鍾意肥基

原來bkk Novotel有新酒店 而家先知

食完之後都夜夜哋，就喺附近嘅商場行吓

相信大家都知曼谷成日塞車，唔知點解夜晚喺條天橋，望住塞車特別有feel

仲向我揮手

由於接近10點，啲鋪都收得七七八八，去Big C 買咗個芒果糯米飯就返酒店

酒店附近勁多酒吧，所以入夜後都好旺！距離BTS站都好近，行大約5分鐘左右就到，而且對面就有七仔，都幾方便！

Day 1 咁上下，完！

錢銀方面可以盡量詳盡啲嗎？
機票幾錢呀

我坐港航，去程香港 11:50 AM 機，回程就曼谷 4PM 起飛，2000HKD埋單

前排先睇完你英國

推

留名睇哥基

姐係成千四泰珠

nana站附近夜晚超雜
同女朋友/老婆去就一定唔可以住果頭

曼谷唔call G不如唔好去

Day 2

晨早起床，清新開朗，嚟到泰國一定要食酒店早餐每次都好期待酒店早餐

不過今次早餐嘅選擇唔多，連唔少酒店會有嘅泰式粉麵企檔都無，有些少失望

不過酒店廚師整嘅奄列幾乎每一日都好出色，芝士、洋蔥、火腿

之後上返去攤抖一陣，就準備出發第一個有哥基嘅Check point，Corgi in the garden

呢間Cafe平日分三個時段，分別係12:30，14:30，同16:30，由於間cafe距離市中心係超遠，就打算直接call Grab去，不過cafe係無嘢食嘅，所以去之前就醫醫肚

去咗Siam Paragon 的Food Court

豬手豬腸飯 同 燒肉飯都好抵，大概20-25hkd

之後上Grab之前買埋 Ben & Jerry 雪糕食，香港好少見

個泰仔笑容滿面，又好好禮貌，旅行遇到呢啲咁好嘅當地人，心情頓時更加好

的確唔平，價錢同喺英國差唔多，無因為喺泰國開業而降低價錢，可能因為咁，都比較少人食

Lm

的確係雜，沿途勁多G拉客，晚晚都好多喺酒店附近聚集

其實同女朋友反而仲好，啲人唔會撩你

留名睇樓豬分享

Corgi in the garden真係超遠，由Siam坐Grab去超過一個鐘車程，加上司機行錯咗路，去到都16:45，不過都仲有得入去

門口就會有幾個哥哥仔幫你落單，你可以揀250銖就包一杯嘢飲，或350銖就多一件蛋糕

入去之前就可以洗手 同 除鞋笠個腳套，以免痴晒狗毛

山長水遠嚟到，終於見到哥基了

多謝支持

哥基ARRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRR

Corgi in the Garden 有十幾隻哥基，當時喺店內大概都係十幾個客左右，所以大家都有唔少機會同啲哥基接觸

不過，呢間鋪嘅哥基係勁現實！由於店內有賣100銖一碗嘅肉畀你餵哥基，佢哋行過嚟之後如果知道你手上無肉，就會即走
所以一定要買肉先有哥基理

迫於無奈買咗肉，點知比咗碗肉我女朋友唔夠三秒，三隻如狼似虎嘅哥基軍團就嚟搶掠，腳短都無阻佢哋撲上去搶肉食，不消三秒就將碗肉撲落地再清空，100銖就無咗

不過店員見到都唔好意思，馬上補返碗肉畀我哋

不過呢間Cafe嘅哥基眼中，真係只有你手上嘅肉！

眼定定，望到實

不過為咗拎到你手上嘅肉，佢哋都受過訓練，識聽簡單指令，例如Sit 同 Hand，咁你就可以不停摸佢哋手仔

Bam圖出現

最後嗰張

好正啊哥基
希望你早日了解到佢地既可愛

兩樣野冇衝突喎
日頭玩哥基, 夜晚先

店內嘅嘢飲，不過不失

哥基屎忽

店員其實都好好，會拎玩具引哥基玩，亦都會比你掟吓玩具畀佢哋玩

之後去到差唔多尾聲，會有一張坐得比較定嘅哥基可以比大家合照

入黎睇哥基

其實而家啲泳池好似都唔會勁大

有了有了

呢間唔會好舊咩

哥基呀

Lm 黎緊都想去bkk
Btw how much for grab to the cafe ?

劉明

好想去，但成粒鐘車

lmlm
哥基

岩岩今日由曼谷返香港
前幾日熱到仆街 係星期一落過下雨先叫唔熱

大概300baht，由siam paragon出發。
不過grab係按路面情況定價，我哋嗰時係十分多車嘅時段

遇著塞車，唔係的話真係唔洗
其實可以搭BTS去到Bang Wa站先，再轉的士入去就唔洗塞到咁不過點都要轉的士入，嗰到成個工業區咁，行都行唔到～

可能我哋好彩，頭四日都幾舒服雖然33,34度

J腳

靚屎忽

爭嘢玩

同哥基影完合照之後，啲哥基都準備好收工，全部都會走返去休息

走嘅時候都係Call Grab走，但由於地方偏僻，又同司機溝通唔到，都唔知佢想喺邊度Pick up我哋

最後搵咗店員幫手溝通，佢仲帶埋我哋去上車個位，原來係出面有個類似停車場嘅地方

簡略總結一下，Corgi in the Garden嘅哥基係比較活躍，而且不停搵嘢食，唔會好隨意就可以比你攬到實一實嗰種！不過識聽指令比手，都好鬼得意而店員就都好Helpful，加分！

巴打 你會推薦今年依間corgi in garden定上年間little zoo cafe多d?

How about dog in town?

呢間我去過兩次
D狗狗好得意好乖
野食ok 又近市區
店員態度
狗狗冇野食都比會你摸

巴打啲相用咩影

好可愛

哥基呀！！！
Btw d 相好有雜誌feel

Corgi in the Garden 資料：

地址：4544 338/1 Kallapaphruek Road Khwaeng Bang Wa, Phasicharoen Krung Thep Maha Nakhon 10160, Thailand

離開Corgi in the Garden之後，我哋就坐Grab出返去T21商場，諗住食個晚飯再喺嗰度轉MRT去火車夜市

嚟到曼谷，塞車真係無可避免，司機踩一下油又要煞，有時真係坐到好唔舒服 雖然的士平又唔使轉嚟轉去，但都可以再衡量吓

去到T21就打算食吓泰國嘢，行行吓見到間Bann Ying Cafe & Meal，主打新派泰國菜同蛋包飯

見唔使等好耐，就決定食

嗌咗青咖哩雞、冬蔭功麵、生蝦，同炸豆腐

唔知係咪嗌嘅嘢都唔夠新派，啲嘢真係一般般，價錢又唔平

我哋都鍾意Little Zoo啲哥基多啲，比較溫順同肯比人攬

直倒嘅用Iphone，橫倒嘅就Canon700D + EF 50mm f/1.8 不過其實我係拎嚟拍片，所以啲相都係Cap返出嚟

哥基真係好可愛

睇完樓主個post好想去

推POST比D壓力樓主出POST

留名先
今個星期去

Pish

聽講泰國d高級餐廳消費對比香港人洗費黎講唔係好高
巴打識唔識邊間咁定係入大商場是但搵一間入

睇到都覺得舒服。。

繼續行程，喺T21食完晚餐之後，就搭MRT前往Thailand Cultural Centre站，喺站三號出口附近就會去到火車夜市

呢個夜市係有好多檔口會賣炭燒魚同蝦嘅，但由於食咗晚餐都無乜胃去食，就揀咗樣甜品食本身想搵返上年嚟嗰陣食嘅嗰間泰式Pancake，因為佢個皮有得揀斑蘭味，不過最後都搵唔到

香蕉加埋Nutella醬真係好夾

之後就去咗間可以最清楚望到火車夜市個景色嘅酒吧飲吓嘢仲喺酒吧嗌咗啲雞翼食，即刻炸又熱又脆，正！

一定要飲象啤

七彩顏色嘅帳篷，可以話係火車夜市最標誌性嘅景色

飲到咁上下就返酒店瞓覺，

Day2 完

講多無謂，去馬

推post

補充返火車夜市間酒吧：

Day 3

朝早如常食完早餐，就出發去Chatuchak Weekend Market～搭BTS到Mo Chit站，之後跟著大隊走就會到

JJ Market係非常之大，但亦都好好行，因為各式各樣嘅嘢都有得賣，所以男或女都會啱行 亦都有好多嘢食

最出名嘅一檔賣椰子雪糕，最正係買雪糕會搭杯椰皇水畀你飲，即時感覺舒暢

拉奶茶

呢間剪髮鋪會一邊剪，一邊讓你示眾 有興趣剪個泰式頭可以試吓，我見好多外國人去剪

JJ Market 嘅 Section4，係比較多潮啲嘅品牌，服裝、袋等等一應俱全，而呢間RUST係賣袋嘅，我哋上年都買過，又平又靚

幾時比張阿狗哥基鎮樓

等我養到哥基嘅時候

今次有特登去食酒店自助餐，同一餐Omakase稍後就會寫到，請等一等

的確係好舒服

哥基呢

我女友又係好鐘意哥基，最年去親旅行都係搵佢地嚟影相
台灣：酒/多/大，tutti，coffee，仲有成街都係
日本又有，英女皇90大壽時係英國買左好多哥基公仔

明明泰國一年去一次，但就係夾唔岩去little zoo cafe
早排見到胡慧沖介紹呢個garden已經嘈住話要去
點知佢又唔夠假同埋我唔得閒

而家女友見到呢個post後係咁屌鬼

Btw d相好靚

咁你試吓send呢張圖比你女朋友
你哋去玉井搵佢地？聽講話唔係成日接客？好想見吓酒
btw 日本都有咩

我好似係上年6/7月去 租車特登去玉井
不過當時中午左右 佢老豆見我同女友係咁望三隻狗同影相就放佢地出嚟玩一陣
轉過頭酒酒已經用單前手踢門 要入去涼冷氣門果個位係花哂

我問佢老豆：請問玉井金城武在嗎
老豆：晏d 啦仲係屋企

日本都有dd 有時行過會見到
年頭去東京吉祥寺睇d 狗bb店 得意好多
好想係台灣/日本買哥基返嚟 香港果d店鋪

門au[img]

我同女友都係酒大多fans

你快啲同佢去啦，遲啲我出埋Little zoo cafe，我驚佢屌得仲勁

佢好似發脾氣唔睇呢個post
我當溫定書以免爆獲

原來酒成日要涼冷氣係真嘅好羨慕呀想去！！
同想問佢哋係咪真係好臭？

佢成個大叔咁 冇冷氣就狂踢門
當時佢短毛 聞唔到有味 係三隻d毛都好(鞋)就真

發條成日話佢地臭
你同女朋友有冇留意香港啲哥基？都好得意

無意中見到巴打段片

安已不
點解咁都會見到

繼續遊記

買完袋肚餓，求其搵咗間賣船麵嘅鋪頭坐低食，出符預期地好食！

食咗3碗都係50hkd，正到爆

之後再行吓買吓衫，見到啲畫人像漫畫嘅檔，見唔太貴就玩吓

幫我哋畫嘅嗰個哥哥仔

其實畫完出嚟都幾唔似不過算啦，留為紀念都好！

黎緊準備去，所以上youtube睇下有咩行程，
點知就見到巴打你，
條片剪得幾好睇

香港少留意啊，成日都想去彭福撚狗

樓豬好型仔

想知grab你點同司機溝通 佢地會不會打比你confirm location?

樓豬我對你唔住

睇完片 間壽司好似幾正

去過一次，其實個感覺唔太好
始終班狗仔係去玩，唔係好理我地，自己冇狗成個傻仔咁，去完之後加劇你想養狗嘅心

樓主邊到有片，想睇

繼續遊記

JJ Market 行到差唔多，就出發去唐人街JJ Market附近就有MRT站，搭去Hua Lamphong 再步行10分鐘左右，就會去到唐人街

行行下見到霓虹燈，加上雞乸咁大隻中文字，唔難發現自己已經置身唐人街

行到中段，會見到兩間海鮮大排檔，一家叫T&K著綠色制服，另一家叫Lek&Rut著紅色制服，據說綠色係好食好多所以就食佢！

門外就會有人炒飯，劈蟹，幾有風味

嗌咗咖哩炒蟹、生蝦、通菜、蝦粉絲煲、同埋一個炒飯，飽到嘔

女朋友食過紅色制服嗰間，比較之下都認為呢間綠色制服好食好多

Grab app入面有得send message，佢哋好多一接Order就會text你講OK，再會用簡單英語同你講嚟緊之類

Location方面，建議你Mark喺一啲比較易停到車同易認嘅地方，例如附近嘅酒店、商場出入口等，如果無呢啲地方，都可以直接問吓人應該Mark咩Location會易啲上車

隨緣啦

唔使，我知你無惡意
多謝你讚我條片剪得好

剪得好唔怕比人睇啦
係咪旅行片黎嫁先，係就唔怕啦，SHARE啦

繼續遊記

食完飯之後就喺唐人街嘅兩旁行吓，其實有好多街邊檔，可以掃街又得，亦有得坐低食，不過無咁大個胃食咁多嘢

有得揀都唔會坐TukTuk，不過覺得TukTuk確係幾有特色

熊熊烈火，百度高溫，唔知煮出嚟嘅嘢鑊氣可以勁幾多

唐人街好多平價燕窩魚翅賣，但我哋都唔係好好呢味嘢，最吸引到我哋嘅都係糯米飯

榴蓮糯米飯配上大量椰汁，我本身唔係好食榴蓮都覺得好味

再見唐人街，再有機會或者可以掃多啲街，試吓啲小食

有無靈異事件？

會自爆，不了

好彩無，我真係唔想有，唔想有機會分享

繼續遊記

去完唐人街，Call Grab去Siam Paragon再食甜品，目標好清晰，就係去食After you Cafe嘅芒果糯米飯刨冰

聽落呢個配搭好似好怪，但其實係勁好味，所以已經鎖定咗今次嚟曼谷要再食，點知去到嘅時候先喺餐牌發現，芒果糯米飯刨冰打咗個交叉

問過店員點解無，佢解釋話芒果糯米飯刨冰係要芒果時令先會有但我一直以為泰國芒果全年都係時令

無辦法底下，嗌咗個泰式奶茶刨冰

個刨冰係好食，但刨冰入面啲配料就麻麻，同芒果糯米飯刨冰差得遠

2018年嘅芒果糯米飯刨冰，懷念

Day3 完

自推，Day4有哥基

等哥基

Day4 繼續遊記

今日主打係尋找哥基，事前一直有留意Little Zoo cafe Facebook page，知道喺Seacon Square 呢個商場搞緊個超大型嘅動物Cafe pop up 活動，Little Zoo 都有份，仲見到佢帶咗好多哥基去，所以決定去呢個商場

好鬼熱鬧，好多人

入到Little zoo，最先見到嘅就係佢唔知點解被隔離，好似看緊門口

嗌完嘢飲就可以瘋狂搵哥基玩

比較BB嘅就一堆

大個啲嘅就喺另一邊全部都好可愛

因為要還神所以每年要去一次泰國
已經去到無咩景點好去
比樓豬嘅哥基吸引左，今年都去睇下先
另外泰國自助餐真係好正，上年食左goji ，多野食到呢每人食左300幾蚊

屌嗱星 上次星期一去 咩都無得睇 得d花呀手工藝咁睇下 唔講以為去左花市

去泰國住靚酒店一定要包早餐，
Novotel d早餐都有保證

Joel Robunchon 囉

留名睇哥基 好得意

邊到有得睇

人地好似係叫Weekend Market唔係週末的話真係得啲市民入去買啲無謂嘢㗎咋

一於去搵哥基玩吓啦
我今次都有食Goji，係幾抵食

繼續遊記

而Little zoo cafe 除咗有哥基之外，仲有外表非常可愛嘅Fennec Fox，即係狐狸，最標誌性係佢嘅大耳朵

有得入去同佢哋玩，不過佢哋好瘋癲，成日雞咁腳咁跑喺店員協助之下，都有得抱上手，出奇地我抱起佢嗰時，佢勁鎮定

我好似馴服咗佢

無錯，食酒店早餐係每日行程
不過今次間Novotel早餐無泰式粉麵檔，有啲失望

繼續遊記

玩完狐狸之後，梗係再去侵犯啲哥基

紅色圍巾呢隻哥基好搞笑事關我入去嘅時候佢不停追住我吠，店員先至同我講，原來佢係驚相機鏡頭，所以會不停吠

之後我放低相機再入過去，佢都照吠我哥基認人有無咁叻呀！

Little Zoo Cafe嘅哥基其實真係好乖，亦都好肯比你攬同摸，所以好容易合照

：影完未？

而啲小朋友哥基，其實真係好易眼瞓，我哋嚟咗大約一個鐘頭之後，佢哋已經處於隨時瞓得著嘅狀態

不過有啲慘嘅係，好多小朋友都唔會理啲哥基眼唔眼瞓，見佢合埋咗眼都照搬起佢抱嚟抱去，搞到佢哋無覺好瞓

其實上年去Little Zoo嘅時候，啲小朋友哥基一眼瞓，佢就會趕晒啲客走，不過可能而家搞POP UP無得咁趕客

辛苦晒啦，各位哥基

好鬼得意呀

留名
11月都去泰國
試下去玩狗

快出文

好嬲啊

嬲what？

去過曼谷市區內的little zoo分店
隻fennec fox唔鍾意比人抱

繼續遊記

哥基需要睡眠，亦好識揀位

瞓咗喺女朋友個袋上面

玩咗接近兩粒鐘都夠，就唔阻啲哥基瞓覺，離開了

對比起Corgi in the Garden，Little zoo cafe嘅哥基明顯溫馴得多，亦都好肯親近人類，唔會只係見到嘢食先過嚟

順帶一提，Little Zoo Cafe並不是長駐Seacon Square，佢嘅店鋪係喺Siam Square，好似得返呢間鋪

不過當日商場仲有好多不同類型嘅動物Cafe

Husky Cafe ～

真係乜都有

之後見肚餓上Food Court食嘢

Padthai 盛惠 15 hkd，平到笑

我女友嚟

好似好嬲

繼續遊記

玩晒今個旅程嘅哥基，真係非常依依不捨不過送走哥基嘅同時，亦都準備迎接今趟旅程嘅重點美食，有兩餐都係事前特登卜嘅

喺出返市中心之前，喺Seacon square見到泰超班霸武里南聯嘅波衫，覺得幾靚所以出返Siam特登搵佢嘅專門店買衫

作為一件正版波衫，佢只係賣緊150hkd，真係抵到爛加上件衫嘅贊助都好有泰國特色，除咗心口大大個象啤，亦都有Grab嘅Logo最後一人買咗一件

之後就到期待已久嘅自助餐

Goji kitchen bar 嘅自助餐好出名，今次可以話係慕名而來

雖然呢度都有凍海鮮同生蠔食，不過明顯唔係佢哋嘅主打生蟑全部都好瘦削，魚生仲要得兩款，如果你期望食到好好嘅海鮮，就會失望而回

不過！熟食嘅款式加上質素，絕對可以挽救，呢個煎鵝肝就好得，食咗四舊

波衫正版係邊買

幾銀

武里南聯專門店，Siam附近

繼續自助餐

當然有青木瓜沙津、冬蔭功等泰式嘢，質素亦都唔錯，不過無影到 佢仲有大量中式點心，不過我就無肚食

熟食方面真係多元化，除咗燒雞燒豬，個紅酒燉牛肉好正薯泥亦都好食

燒牛肉都整得好好

仲有蠔餅

甜品除咗雪糕同各種蛋糕，仲有得不停食芒果糯米飯

埋單都係一人400hkd，以酒店自助餐晚市來說，真係超值，所以係值得一食

而當晚亦都有好多香港人嚟食

晚市一人400hkd左右～

呢個價你講到咁，又未到好吸引

香港晚市閒閒地700起跳所以覺得都ok

食完自助餐之後就去返酒店對面按摩

間嘢叫Asia Herb Association，非常乾淨企理，間房仲有得比你沖埋身先按！

做咗個泰式按摩加草藥球按摩，90分鐘大概300hkd，唔平但都幾舒服， 仲要喺正酒店對面，地理位置優越，所以收貨

Day4 完

高質

最後一日

快樂不知時日過，Hea吓Hea吓就Last Day

最後早餐

臨走前預咗食餐勁，卜咗間Omakase，上Grab之前見酒店對面間coffee shop靚靚哋，買杯咖啡試吓先

嗌咗杯Signature Mocha 又幾好飲！見佢啲All day breakfast個樣都好掂，如果無訂酒店早餐，試吓佢都應該唔錯

卜咗間叫築地青空三代目嘅Omakase其實之前做research都見到有唔少比呢間更出名嘅鋪頭，但最後揀呢間，主要因為佢嘅價錢比較符合我哋預算，而且評價亦不俗

卜位及查詢，都可以經facebook message搵佢哋，態度都好好

間嘢其實喺正一間叫Compass skyview嘅酒店嘅隔離，係連住嘅，所以坐Grab嘅話地址入酒店仲易搵到

我哋事前就揀咗個2800銖嘅Lunch set：

Kiwami Omakase = 2,800 THB Appetizer + Sashimi + Sushi 11 pieces + Soup and Dessert
*You will get more premium sushi from Kiwami course
坐低就可以嗌嘢飲再等食

當時同枱除咗我哋，仲有兩批客，兩批都係日本人

先迎來嘅係兩款刺身，用啲青檸搽抹喺塊冰塊上面，再點少少wasabi來食

之後有個茶碗蒸，滑溜溜的蛋

然後呢個師傅就開始為我哋炮製壽司了

Phayathai去文化中心個站想問下係咪去makkasan 轉車

完全冇諗過可以係泰國食omakase

岩鹽定冰

我見佢凍冰冰，估係冰

我都係第一次食㗎咋

因為泰國係乾熱，爽身有風，香港係濕熱，立焗

完左哥基

繼續最後一餐

如果你要我好詳細咁答你我食咗啲咩落肚，恕我無可奉告，因為除咗海膽、赤身呢啲辨識度比較高嘅魚生外，我其他都唔係好知

不過成餐嘅壽司都好好味，成個用餐體驗都好好，有專人握壽司比你食，感覺好特別第一次食Omakase連服務費，盛惠800hkd

Omakase 其中一個值錢嘅地方，就係可以欣賞吓師傅嘅手勢，雖然對壽司呢門手藝認識唔深，只係屬於門外漢級別，但睇住佢握壽司、切魚生、火灸，都係幾賞心悅目

食飽就要同曼谷講再見

上機前再喺機場買返兩盒芒果糯米飯就真係要返香港

而遊記去到呢度都告一段落，期待下一次再去泰國🇹🇭

歡迎正評，以及留言討論

咁快完

追晒秦國真係好正

哥基現實過港女